要補連濃牆呀

就算唔係連濃牆都要貼貼貼
貼d佢清唔到既地方

想贏區選入嚟
。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

推

今日去補自己嗰區嘅連儂牆嘅時候 都見到有好多街坊會帶少少文宣痴上去 其實只要每個人經過痴一兩張 好快就可以重建返！

要擴大範圍

識印貼紙嘅記得印畀身邊朋友仔，等佢地貼喺鍾意貼嘅地方

btw下面其中一條友已經俾人炒咗，我要其餘五個都要有報應！